開機有時load唔到windows

近排部機唔知做乜開機入唔到windows
開機->bios畫面->load windows畫面->去番bios畫面
跟住就俾我揀修復/正常開機
揀完正常開機都係重覆上面
修復又修復唔到，最後撳確定又關機
不過有時開多幾次又正常入到windows
究竟係咩事會咁 上個月先重裝完windows
求解

Hdd？

我都係
宜家一直停緊係藍色畫面
不過根據之前經驗，等一段時間個電腦就會入得返
希望今次入到
唔知有冇巴打知道發生咩事同點fix好

HDD問題多

都有可能係火牛唔stable強行reboot左,又有可能老母控電問題

我開機都插左幾多usb
兩條for打機controller
兩條for keyboard
一條for mouse
一條for joystick
會唔會太多野搞到供電唔穩定？

試下關電制 再按住開機制幾秒放電 再開

今晚試一試

我之前都係咁,開頭以為壞HDD,
最後發現係底板個sata頭壞左

如何

Hardware問題
我因為dual display card中嘅一張display card出問題